本港財年首6個月赤字954億元

【星島日報報道】政府公布本財政年度首6個月財務狀況，整體開支2817億元，收入1800億元。計入在政府綠色債券計劃下發行的綠色債券所得淨收入78億元及償還為數15億元的機構票據後，本財政年度首6個月的財務狀況為954億元赤字。

政府發言人表示，截至9月份的赤字主要是由於薪俸稅及利得稅等主要收入均大多在財政年度的後期收取。 財政儲備在9月30日為10755億港元。

又cap水做維穩費

Ot錢都洗唔少啦

每年頭三季都係咁架 冇咩特別

稅季記住用pps

舊年同期？

攬炒成績表：B+
班主任評語：天資聰穎 具謀略 捨己為群 惜處事略欠穩重 做事衝動 宜三思而後行 仍有進步空間

首6咋 未示威架

計入在政府綠色債券計劃下發行的綠色債券所得淨收入78億元及償還為數15億元的機構票據後
發行債券都當收入

仲有咁多錢剩......

一年兩千億
六年就港爆

好好奇幾時支爆

銅管新疆西藏一樣, 越管越貴, 啲錢倒水咁倒

首6
咁尾六咪

出晒ot錢俾黑警

>>> 由於薪俸稅及利得稅等主要收入均大多在財政年度的後期收取

薪俸稅唔係 1 月交第1期 4月交第 2 期咩 ?

一萬蚊個垃圾桶
一千億一條行人天橋
幾多稅收都赤字啦屌

總知自己錢就提出來或放第度啦，出緊急法送錢比支共就大獲